[tvb]一人一個你覺得靚仔既藝人

我先 全盛時期既唔唱k真係冇得輸

羅仲謙

宗澤bb

青靚白淨 又有少少乖仔feel

陳鍵鋒
衝上雲霄同律政新人王嗰陣勁靚仔

周國賢

黃嘉樂

黃智賢
個陣男人味

專用衝動mk仔

牙fred

好撚7 做返人地佬講2句對白算啦